試列舉CHINESE跟CHINESE VIRUS相似的地方

由大雜燴而生
走出世界
外國人由天真包容無懼 欠危機意識 到憎惡害怕
有待解決的問題, 病毒由SARS十多年後的轉型
由初時受鄙視 到 驕傲的轉變
病夫

多咗 VIRUS

對地球嚟講Chinese 係Virus

They are both harmful

為左傳宗接代 唔小心整死個host

都係令美國投晒降

made in china

起源細節已不可考 各自有一個令人感覺良好的起源神話

武漢p4病毒實驗室爆炸 毀滅證據

網軍全球大文宣
誇張過蘇聯嘅「真理報」

大家都係同義詞

同樣係無藥可救

未來既特效藥 疫苗 都要靠美國

有雞先定有蛋先？